喺屋企有以下器材究竟可唔可以大隻啲加減脂

有單車機、最盡可以裝到10kg既啞鈴、一條30-35磅既拉力帶同一張瑜伽墊
除咗胸要做掌上壓練，其他係咪都可以用呢啲練全身

可唔可以練到1個鐘15分嗰個男人咁

認為body weight做徒手訓練都可以訓練到肌肉同肌耐力

而要練得bulk啲好撚大舊就要喺gym不斷加負重同飲下粉

個人意見 利申唔識

我又未到話要bulk到好撚大嚿好似健美嗰啲咁
主要係拎嚟比自己好睇啲同做球類運動嗰個身體質素好啲